28歲的迷惘，前路點揀？

我非5大bba畢業，一畢業非常幸福地有屋企人幫手，去左爸爸朋友公司做，而且個價絕非fg價同埋同事好肯教，真真正正袋住糧學野

之後做左2年就轉工，之後份都係做左2年又走，依家做緊果份就準備踏入第3年

多得第一份工既「幫助」，我做野第3年已經做緊AM，依家做緊M 都叫逗緊40k有多

但係工作真係越嚟越忙，我又搬左出去，完全無乜時間返屋企，可能因為呢個關係...爸爸最近同我食左餐飯講....

我依有2條路...
一係繼續出面打拼，但會失去時間倍家人

一係就爸爸話...佢本身手上好多物業收租，佢唔會俾我打理，我亦唔識打理
但會俾出面人管理，然後成立信托基金，每個月出糧俾我，條件係我要轉份輕鬆既文員工，搬返返去屋企住

我好想多時間倍屋企人，但又唔想咁後生做「兒子」。我覺得我仲有得上位...

哥哥，我幫你繼承左爸爸啲物業佢啦。你走啦，唔使返黎

呢d煩惱就唔好開po啦

利申 14k文員

我獨子

想聽連登仔意見

我12000，返6x10h, 7日年假

個故事幾好

你呢啲都叫煩惱
好多後生仔仲慘過你....

哦

其實你將來都會要結婚
所以繼續打併會好少少
係要做返好d 時間管理

blocked

又再次證明有父幹係唔同D

潮文

呢啲完全唔洗迷惘
想做就做 想陪就陪 想兩樣都有就自己諗方法
最緊要做事有計劃 決定好就唔好擺來擺去

我係你就會揀繼續博
呢個歲數唔係hea既時候
你老豆都係想你多啲陪屋企
唔知你忙成點
但斷估唔會忙到晚晚10點 11點收工掛
放假夜晚返去食一餐飯飲個湯應該唔係難事
要抽時間返屋企食個飯點都得
係睇你做唔做

老土啲講句珍惜眼前人
生死既野話唔埋
好似個鬼佬咁
踩踩下單車發現咩事都唔知就一下收皮

你呢d唔係叫迷惘叫曬命

佢寫得幾好，其實ok

精神病人講既說話都有人信
難得倫敦金都大把人買

唔好踢爆啦

幸福的煩惱

請起底

就算唔係膠，你咁得閒幫個兒子諗